武漢人個個都上網求救，全城已經進入恐慌

還有黨

最後個講得啱

唔係紙包唔住火唔會封城

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

個個一星期前仲好撚牙擦話其他省嘅人又驚又怕咁多鳩餘架

逃城班人真係精甩尾
有病留低冇床位
冇病留低都變有病
好在走得切

有無黑白照版

Biohazard 真人版

好似GAME 入面啲死者留落黎既疫情變化咁

突然間覺得喪屍病毒流流地 支那果然超英趕美

其係感染左係唔係真係確診有呢隻病

抵啦

D人仲話佢今次負責任，肯封城
屌佢係負責任一早要畀專家採樣本，再追蹤頭一輪係市場堆人啦
又話可控可防，由得d人四圍走

依家唔係負責，係已經無辦法
同d喪屍片差不多

早d染病咪唔驚冇床位囉
支那狗

見到啲樂觀撚真係作嘔
好聽啲就樂觀
難聽啲就係無知

果D死亡日記

淨係睇微博都唔只五百個
你同我講四百幾？

支那國情 真係唔難估

說好的黨呢

別讓支那人跑了！

成個background 真係好似生化危機
一方面政府隱瞞 , 另一方面市民開頭好樂觀, 相信政府
漸漸知道自己奶野, 冇人救到自己, 最後絕望中死去..

一定係今次
因為有一大班中咗招嘅 一早偷偷地走晒去唔同地方
搵都無得搵

殺到埋身都咁樣 就知係維穩三毛啦

冇腦政府養左班愚民

上次係香港搵到源頭先 通知返上去 有得俾佢地瀨
今次佢地自己爆先冇得瀨 又驚爆先會政治唔正確咪瀨哂野

今次多得高鐵，散播出去

其實武漢咁大點封，喺啲山卡啦地方走攔到咩？

半個月前屌鳩香港人抹黑佢地

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

北韓都脫到北啦 要走實走到
所以先要封得幾多得多 唔封就全國大爆發

佢地唔好再出假新聞

佢地冇錯喎
佢地真心相信黨會封城屠殺武漢人
武漢人全死，問題解決ed

城都封埋 唔樂觀仲可以點啊大佬..

大部分所有高鐵都可以係武漢轉車
武漢差唔多係大陸嘅中心點
唔同沙士係珠江三角爆發

重未有殺人強姦搶劫呢代中國人比舊時進步了很多呢

生為強國人, 死為強國鬼, 同志們一起回國抗疫...

fuck logic.jpg
幾make sense#touch#d

要相信國家

唔走真係等死
班道德撚仲要屌9人

好快封網

到時強行戒嚴

邊個出街即刻射殺

焗佢個幾月死哂d有病既再大清洗

城都封埋都咁老定 呃自己就真

諗起都想笑

還有黨
唔洗驚
攬住黨去死啦

啱呀 我係武漢人都走 憑咩你上海北京唔洗冚家剷

大量逃兵走晒去世界同中國各地

迷信国家，迷信黨，揸撚死

應該係機械人嚟，一係就塘邊鶴，一係就出咗国

正常搞成咁冇可能仲有心情食花生

真

失控之後

只得依一招

BIO HAZARD情節絕對唔係假

其實起武漢入面既人基本上係準備受死

只係等待幾時死

假如唔封城, 全蝗國既人一定滅絕

特別係弱智林鄭+張建宗唔封港

所以我地香港真係一樣等死

可能只係活多幾個月

或者中國嘅制度要用咁嘅方法先變到

多難興邦
你們還有党

有無原post

我都係拎人哋啲cap圖

Bin c

都病死 驚咩撚野
不如武昌起義殺出去

共產黨:屌真係多得你唔少

希望能笑到最後

其實武漢係咪所有野都停哂
定打算過完年繼續返工返學

自己食野味食到出事，打死無怨啦

你地有黨嫁麻 怕乜撚姐 咁撚牙擦 依加出事就死晒狗求救 支那人真係最低級物種 死左都唔會有感覺

搵唔到佢最新微博post

「美好的大武漢馬上會回來的💖」

武漢好快禁網
例牌加返句：你還有黨呀

走係總有辦法，但如果係武漢人，身份證會寫明你出身地係武漢，睇報道話去到邊都比人趕，無地方落腳

長春圍城2.0

呼吸機支那人洗閪用呼吸器
直接用核彈消滅病毒源頭

分分鐘聽日武漢斷網

真 比我就依家組織哂成條村沖出封鎖線 我幾肯定解放軍唔會開槍 法不責眾 最重要大家都係中國人 之後再去上海北京醫病 (醫療仲勁過美國)

隱居山林，現代野人再現

其實係人性嘅問題尤其是中國人
即係換轉返係你自己一樣會係走
但問題係個政府要點樣樣管控呀嘛

都好似有啲人話係你封關咁又點姐佢總會有啲方法入嚟
咁避孕袋都唔100%防止性病㗎啦咁係咪俾人中出內射唔用啊？

其實你封高鐵，
其他關口大部份關閉淨係開返個例如深圳灣，但全面大規模檢疫先可以進出香港，將所有大陸飛香港嘅航班集中係一個位又例如集中喺一座衛星客運大樓所有嘅人出入呢幢客運大樓都要檢疫。
如果用呢一種做法的確係可以減緩疫情
但我可以同你講呢個政府一定唔會同你咁做
死人都唔重要仲要係面子

一個咁要面嘅政權
封完城今日再封埋隔離兩個細城
好明顯果個區域嘅人都當左感染者
預左佢地死

sorry 佢地真係會射
上海北京唔係用黎醫平民
係醫權貴

早兩日仲笑香港廢青搶口罩大驚小怪
話武漢人行得食得瞓得

[港人自救]民間資訊中心

未必嘅
你係武漢出世=/=你依家係武漢住
大把人出省做野讀書
靠戶籍係無可能有效咁分

每日加確診個安數量
加到今日發覺太多
決定封城
連央視都講好嚴重
即係封左城市應該都...

全部五毛嚟

輸出革命好時機

禁完網再出現班自稱武漢

總之係武漢既都會病

推你老母

8964後再度屠城
咁殘忍仆街嘅政權有咩做唔出

個口吸入緊病毒

可防可守

你還有黨呀

wfc？

所以咪要各地解放軍集合城郊，封哂對外道路，射死哂你地都得。

做得封城 就即係唔指幾百人中左

估唔到係咁樣支爆

//我不慌，美好的大武漢馬上會回來的//

廣州死撚梗

佢係見到你身份證戶藉寫武漢都即刻報警拉人 依家話武漢人逃走要坐七年監

想問樓主果個係咩app.

支持武漢起義

邊度得閒報呢啲。 公安捉人封口都唔得閒。
你見香港個班垃圾拆連儂牆，和你lunch 就有時間，抄牌行B就冇時間。

一睇個樣就知個腦生喺屎忽度

成個熱門都武漢冇人理行動大家專注返香港先啦

屌 問題係政府到依刻先鎖區 唔係次次都有Leon救世界嫁嘛 刁種

推番香港post la 武漢關人撚事

武漢人，反抗啦
尋求西方國家開發救治藥物/方法
至少畀中共信得過

快d死晒佢

其實生化危機我覺得唔多似，The Green Flu先係一模一樣。病毒快速突變，水/空氣傳播，政府一開始又係沒事兒到最後封城格殺勿論。

點解D圖咁暗

之後俾解放軍一槍爆頭

幾時封網

走咗都唔好以為冇事
潛伏期係兩星期而且可以係冇症狀

唔係GTA font好有違和感

真係好似當年蘇聯核爆一樣
一個共產政權邊會承認錯誤
無論用咩手段都好邊會咁易出封城呢一招

根本大陸人就係呢個唔團結既心態，人地城市關我鬼事。 就算呢件事唔係武漢而係發生喺審陽，你去問武漢市民都係會出現呢個畫面。
共産黨最叻就係令到你地唔團結，唔團結就易管治。

封埋我網咪冇事囉

沒事兒

藍絲肥西youtuber兩個星期前
仲話係香港惡意抹黑中國

係咪都死
累解放軍better than none

推番香港post la 武漢關人撚事 唔好再推飛機post

政府由得武漢人自生自滅 rip

共產黨拿手好戲

快撚啲死
最好全城屍臭味

拉哂佢尋釁滋事就差唔多

支共好撚鍾意叫人唔好造謠
真話變假話
假話變真話

曲到攣

唔維穩決定封城 即係唔俾出面知呢幾個城市之後會點

坐監都好過留喺武漢

自己加多兩三個零

美好的大武漢馬上會回來的支那狗真係夠曬樂觀

抵撚死

去左睇show

你咁講又好似有d道理喎

咁我都幾肯定死亡人數起碼過萬如果唔係唔會封左一個人口過千萬既武漢市！宜家封左武漢，一邊封鎖消息，一邊毀屍滅跡！順便想攬炒成個中國！

應該二月前，公佈死亡既人數會幾級跳，甚至幾十級跌，因為已經遮唔住了！

啱啱有人話武漢鎖網，堅定流？

佢出到封城就真係最後一步黎
再接住落黎就會封網
派下基本物質 鎖翻兩個幾月咁
等d人死得乾乾淨淨
如果佢早一個月出呢招一定必贏
因為地區爆發 控制成個地區就無事
但宜家擺明全國走 就真係無乜意思

同柒婆一鳩樣

幫手上去屈鳩佢哋造謠，等佢哋孤立無援，睇下件事會點發展

戰爭全面爆發

今次係生化危機，你做好防護就等睇山崩

今次點解冇領導去做show , 指揮救援話重中之重既？？？？
因為真係會死人嘛。 讓領導先走

根本好多可能有菌嘅武漢人已經走左去其他城市同國家
每日仲有幾班飛機高鐵黎香港
港珠澳大橋好似而家係免費通車？

黨快完了!

死3億人佢都未完

食呀嗱

來生再做中國人吧

支那人抵撚死 自己攞嚟
動物同大自然報仇

14億

死咁一半都嫌多

班武漢人唔肯面對現實
如果軍隊武警都由武漢市內撒走
咁果幾十萬/幾百萬會係自生自滅

如果繼續失控呢

回力鏢

唔係精
係有錢 係權貴

開新post binc!

再見

仲未封網?

都係果句 除口罩 做個堂堂正正中國人

遲早斷網

再焗多幾個月，支那豬有野食就唔夠膽衝

係智障

呢二位大陸人專登拍Youtube叫香港人唔好再造謠，
我地所睇到既都是假的
陳怡二世曾鎧琪 AliSon Tsang：

陳怡二世大陸男朋友：

甘食咩，食野味

啲人話有6000幾
分分鐘唔止
佢仲衰過毅進制
補多幾個0差唔多

咁多野味

斷網呢招一出好大機會就屠城
同埋全國都會知 因為外人聯絡唔到武漢人

如果敢做 即時會有革命

你唔係對黨冇信心下嘩

依條臭西出街係咪都唔戴口罩

非常保守估計

武漢將至少一千個病者輸出到全中國

然後其他地方嘅人都仲完全係花生mode

以呢隻病嘅傳染性真係好快倒模多幾個大城市

後果真係難以想像

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

令我諗起理大
不過班支那人唔會咁有義氣去救人

其實真係抵撚你地死 黑心都講句 麻煩你地早死早著 等其他方既支那人覺醒

放心，隔離村比武警掃場都唔會幫，只會食生花生，上次茂明(？)都係自己救自己，

病死咗

等死啦大陸仔
睇下黨點樣救你地

你諗太多
到時鎖城十幾日

之後出黎同人講話全城千萬人全部病死哂就得

湖北過去24小時 冇再更新確診數字
應該爆到七彩 崩潰

岩

好似講左不再更新

武漢市不再更新，交由湖北省發布
但都係無發布

而其他省係keep住有更新

救佢老母啦 唔係佢班人又無衛生意識 又鐘意食野味 仲要周圍走既 點會度度都有事

依張圖夠勁！終於有張中嘅meme

唔知呢班傻hi買L左口罩未

Push

幾千年極權制度，造就左一大班on9，冇腦，冇常識，冇邏輯，冇分析力嘅奴才同民族撚。本來食緊屎，現在有餐安樂茶飯食，就當左皇恩浩蕩。皇帝話乜，佢地就信乜。最仆街就係不但自己樂於做奴才，仲要迫其他人一齊做奴才。就算今次爆大鑊，呢班人都唔會醒!

基本上你去武漢吸啖氣都會中招
勁撚過生化危機

真係唔知邊個先係黑記

應該都係ps5啦

mr. mean

係PRC

大陸人真係特別低賤淨係識逃亡面對疫症係咁面對暴政都係咁，仲要將病毒帶到周圍都係真係屌你老母

武漢 呢兩個字幾時會俾政府河蟹

最後個個一路好走

封網未

Goddamn...

病左果班一定係信心唔夠

有病嗰班都走曬
仲話去上海迪士尼玩

面對咁嘅政府 人民必須自救 同我地一樣
話佢地自私逃走係人之常情
不過講乜都好 支那人衛生意識差搞到咁大鑊係不爭事實

佢地根本唔知嚴重性

不要緊，你們還有黨呀，沒有家了還有國呀

唔會焗死曬囉
成班帶菌者趁封城前走曬出去惹其他人

世衞條黑柴夠膽話冇事，可控呀

今次連源頭都搵唔撚到

我地用唔用倒微博?

我地全部人應該而家同佢地講新聞自由同政權透明度

我反而覺得中共等啲紅二代、權貴離開曬武漢先封城

成班人喺到造謠 惟恐天下不亂 尋釁滋事拉晒就啱

搞清楚邊個係道德撚先啦你就真係道德撚喇
我又唔撚係武漢人 你咪撚走出黎累人累物添啊

唔係超英超美咩

一個個都吾信黨,又吾跟習思想，係咪想武漢獨立，解放軍圍城

佢哋最後句年年有今日簡直係畫龍點睛

為什麼個案都是返港

因為得香港有新聞自由

講真 比我都走
當共黨封撚左一個有絕症既城
點撚知佢急起嚟會唔會殺尻晒啲人
封晒消息真係死晒都唔知

果啲係五毛

離開根本係 人權、自由
唔明有咩好屌

發生係香港，香港人一定走得早過你

條友del哂ig fb , 轉返去微博

好撚核突 大武漢
大屠殺就有份

全部都係美國從背後搞事 想推翻中國 搞武獨

我好肯定依啲臭閪一定係支那特工嚟

2003 年嘅香港人無走
2020 年就唔知

屌，洗唔洗咁高質
後面chinazi仲not prc only

都是好大鑊先封啦

一早話會人傳人已經唔同晒，相反仲話低傳染性。

武漢人反抗

Darwin:GAMEOVER

2003年香港唔係無人走

係無能力走咋

下一步就係斷鳩埋武漢網絡，出面既人完全唔知入面發生緊咩事，分分鐘屠城都唔出奇

遮住啲人名大佬

真是戲多

等陣連廣州都封城🤤

聽聞佢地系實名登記喔，這是黨的大禮，為何要拒絕仲要系微博度求救……

03都係廣州開始

karma

還有黨呀

😢

bh住人比自己全心相信既信仰背叛真係好爽

大陸一直都係自撚私

病人訓係大堂死撚埋

仆你個街

死哂未

所以不用同情

之前鬧緊香港人搞港獨
又話香港人大驚小怪
搵返啲冷靜同胞慢慢求救囉

走唔走係睇信唔信政府
如果係美帝，我一定唔會走
因為政府已經盡咗力
但中國既係人禍，唔走係on9

如果可以確診同死亡人數估計梗係大鑊過沙士因為而家全個武漢10,000,000人口喺度生化危機

但係因為佢封咗成變咗影響其他國家嘅機會就相對細咗

驚閪咩，支那狗仲有黨

if we sick, you sick with us
武漢人真攬炒

係呃自己架啦
但唔呃自己俾啲假希望自己仲有啲咩可以做？
咁嘅情況下我諗我都會選擇做個樂觀撚
妄想會有一線生機
唔會接受現實

就好似space oddity其中一句歌詞
Planet Earth is blue
And there's nothing I can do

國泰民安

香港：不封關， 歡迎武漢旅客。

公佈完都仲要隔幾個鐘先正式封城
大把武漢人散咗去其他地區

斷佢地網啦

支那人上咩網

係咪得我一個黑心表示同情唔到

係，佢地武漢人可能有部分係無辜，但係如果唔係佢地政府隱瞞，封城前周圍走，唔會同全地球攬炒

老實講封得城肯定大獲
以前沙士都無話過封城
實際染病人數應該乘大3倍就差唔多

中國人命賤過泥